清屋企雜電線/耳機/Lan 線

有咩岩就留TG
已知有電話線/紅白線/電視機個D線/Lan線/USB type B線/USB type A 線/短micro usb 線

程車錢都夠我買返條

清垃圾

仲用得唔好浪費嘛 樓主都係好心姐

有興趣
hagggh

有興趣 hagggh

有無人仲要？？

剪咗佢當銅線賣好撚過

又黃又殘
衰過公司d陳年古董垃圾

麻煩你送過來深水埗海壇街，$2.50/kg 收。電唔要。多謝。